有冇人覺得牙英是矮子王最劣嗰個

唔令唔Q
閪 (撞牙櫻閪牙真)
對筷子腳睇到都吾開胃
當然如果佢X我我一定大大力X佢, 呢樣唔使講

有牙演墊底

駁唔到

牙演一睇就知做愛係嚴重舒適

比你講多次

全隊最正-.-

想比賓州仔佢擔==

想像到佢含能有幾叻

幾似tg d 10魚陀地

唔能知你up乜能同唔能想知

我都唔知

見到彩演就唔會覺得佢醜

點解你要用有色眼鏡去睇一個普通嘅女仔

對住牙演我色唔落

牙演都色仲係人咩

芽仔咁有研究..?

南哥性癮G蟲黎..

我朋友之前同我講過下..